召喚AirAsia苦主

2月時已經Cancel 3月頭飛沙巴嘅直航機票
成兩個月都未收到退款
無CS Hotline
Email淨係覆Auto reply
仲有個垃圾AI AVA

苦主師

中伏揮手...
早2日收到個email話退落乜鬼credit account度

我之前都試過 等左四個月先收得番 個AI CS勁弱智 最後sd email去屌佢先有人跟進同真人回覆

我二月尾班機 cancel 搞退款，好快就就回到水，乜而家要搞咁耐

我二月已經申請左退款
明明話一個月內會退返去信用卡到

逼人用個on9 AI都痴鳩線
我都有Send咗兩次email
你係咪都係Send去airasiasupport@airasia.com?
兩次都覆我一模一樣嘅auto reply
退四個月 痴線架
唔係因為沙巴得佢直航都唔會訂

我三月頭
同你爭一兩個星期咋

我嗰陣都係揀退落信用卡， 但而家迫鳩我退落credit account

我都係
最撚慘係吹佢唔漲
無CS Follow Up
隻垃圾AVA

推

封email寫到1999

係咪要搵消委會？

但我連credit account 都見唔到呀屌

係今年嘅事？

我6月尾12條友去
之後都唔知點夾期
最仆街係本身話退錢，之後改terms先仆街

4月尾機被Cancel, 申請退款已接近1個月，佢夠膽send Email嚟建議我用信用帳戶 我要真正嘅錢Refund啊啊啊AiAirair亞航係無真人客服嘅垃圾航空公司

上年年頭

你地起碼都叫有得退錢
屌 我本身5月飛 去同回程都比佢改左幾個鐘
疫情退唔到錢都算 本身話可以因為改左機時間而退
依家剩係可以退落credit account到屌

btw係個19 AVA到撳輪椅服務再撳選擇座位就可以contact到真人客服再問佢問題

我三月頭已經申請 到依家都無聲氣
反而有張UO我三月尾申請退款 早兩日都有email話我申請成功

Email 兩次俾我，都話轉 credit，上去個網睇，就乜都無。

check 番個戶口，就話呢單退錢在進行中。

下個月仲要搞五月飛 4個人嘅機票，又係要搵佢改期，都未決定改幾時。

我岩先login入去咩我的案子(My Cases)都見有句留言話會退俾錢方式個戶口
但個email 就係話退credit account

我試下你個方法搵真人cs先
每次見到個弱智ava就想一巴一巴車埋去
btw 真人cs都話你個case只可以退credit acc?

個subject係WE ARE IN THIS TOGETHER - YOUR AIRASIA FLIGHT BOOKING xxxxxxxxxxxxxx 個封呀嘛on99

lm，貪平因小失大，而家變苦主

係阿dklm

屌 uo都係廉航一樣有得退
hx就執都有得退

亞航苦主group

死link 喎 入唔到

後尾private左

4月12日CEO 的信

雖然我們誠摯地希望您能夠考慮快捷的信用帳戶退款方式（有效期為365天，但出發日期不限於365天內)；

或者選擇免收手續費與價差，無限次更改出發日期，來幫助我們度過難關，

我們仍然會根據個別案件狀況保留退款選項。然而，由於現時收到大量的案件需求，這可能需要一個長約12-16週的處理時間。

============================

點都係揀 2 啦，無限次更改出發日期。

Ching 可以點入group 🙇‍♂️🙇‍♂️

好似限到十月？

谷主怕處理唔哂愈黎愈多申請所以唔再加人

總括都係叫大家向aa表達唔接受credit acc
二keep email，帳單報消委會
三同銀行申請取消交易（太遠期買就唔知銀行受唔受）

今天十個月內無限次？

咁大獲, 我退果張係我2018買2019飛, 後尾因為飛唔到所以加左幾百轉左時間2020飛, 但佢SEND 話EMAIL 同我講轉左我時間可以俾我APPLY FULL REFUND, 點知我見佢個REFUND 淨係得我果時轉時間俾果幾百..仲要CLOSE左我個APPLICATION, 唔知咩玩法

咁仆街

經expedia買咗5月機票，現只講航班停到4月30，之後 日子完全唔知有冇得飛，想cancel點算

等佢出notice話cancel

2月中 cancel左我班機, 申請左refund 到而家都未有消息
最衰目的地無乜選擇揀, 如果唔係都一定唔揀呢間仆街公司

我都未退呀

上個月13號佢有email黎話飛機改期
申請左退錢
到依家都仲in progress
但有封email黎又話可以轉點數比我(係咪可以唔洗理佢)

收到封email，但我account明明有佢取消左嗰班機嘅record(退款中)，係咪唔駛理佢？(係咪坤我要credit唔要錢？)
***************************************
我们在处理您信用账户退回申请时发现您的BIG会员账户并不存在。请点击这里注册成为亚航BIG会员。
完成BIG会员注册后，请回复此邮件，并附上您的16位数字会员编号 。（会员编号有16位数字，以99开头，例如99**************）
请注意，所提交的BIG会员账户必须与预订（购买）机票为同一个人， 或预订乘客名单内的其中一位乘客。
一旦您的BIG会员账户里获得了信用账户退回，您可在365天内使用信用账户余额重新预订机票。出行日期则不限制于一年内，您可以购买任意日期的在售航班。
我们期待与您再次飞行。
亚洲航空

我都收到

係咪要去消委會？

伊間咁嘅垃圾航空 等執啦

我都係佢取消航班申請左refund 但冇呢封野收

香港
香港九龙區尖沙咀西麼地道67號半島中心174A舖

1000 - 1930 (GMT+8) (星期一至星期五)
休息 (星期六, 星期日和公共假期)
Tel: (+852) 28966309, (+852) 27218328
Fax: 852-28963009

大家係咪打呢個電話？

屌，我屋企人同親戚舊年買機票，本來聽日就飛，搵極cs都答唔撚到幾撚時退到錢
講緊係一知道冇得飛過去就即刻搵cs退錢
搞撚咗兩個月都仲叫我等，話叫我退返去個信用帳户到
搞搞下依家叫我改期，我屋企人就改十一月去，諗住補差價比多少少都算
點知屌佢老母六個人要比多四萬蚊
我另外買都係差唔多一千蚊一個人咋喎
依家想話改返去入帳自己再買過又話唔撚得
講到尾呢間嘢都係呃鳩人

dllm 同樓主一樣三月機二月cancel, 到宜家都唔撚退錢， 去twitter 度同"真人"講佢每日hea 回一句， dllm

去左消委會投訴未？

仲未退呀 成3個月

你地收到退款未呀?

屌佢老母 重係in progress